牙連速入 連登熱門俾人洗緊版 點解仲唔做嘢???

「突發！！」最近連登熱門發生緊嘅嘢！！

推

提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

ching bot嚟?

會唔會係咁

好撚多無聊post
肯定有批人做緊野
香港正苦建制黑警正在制造打橫黎同無法無天既時候

咁多5毛負皮?